［抹黑示威者] 拒絕藍店，勿食旺角新開小食店 ＂八公＂

轉貼
見行過新開諗住幫襯，一行埋去已經聽到老闆話每月要交19萬租，企多陣聽到相中著紅色曼聯波衫嘅老闆忙住巴結班大陸遊客：

老闆對住班大陸遊客話：你地多d黎幫襯，拿，我俾張vip8折你地，唉，我地好惨呀捱貴租，出面又笠笠亂，你地知唔知沈日有個女仔拎野打個阿伯呀，唉...幾離譜...我俾相你地睇呀...

聽到呢度...好彩未叫野食未俾錢即刻擰轉身離開，以後唔好叫香港人幫襯。

#深藍
#八公
#旺角
#極不推介
#勿嘥錢

原post:

本身放工經過見到新開，諗住下次試下
點知碌下facebook見到個咁嘅post
即刻打消念頭
個舖19萬嫁，好撚貴嫁
交唔到租，蝕入肉就冇得食嫁啦
啲支那狗快啲食多啲啊，老細維唔到皮就仆街嫁啦

1/10

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

2/10

3/10

4/10

咪撚食呀

5/10

推

6/10

7/10

8/10

咁撚貴租都做
就知on9 啦

9/10

10/10

衛生同消防情況如何？有冇排放污水？

真係冇改錯名
死八公

唔撚食

榮園遊客介個朵咁撚響都要搬入內街，呢間19小食做得起？

係香港咁痴線，小食價錢貴過/貼著正餐

拒絕藍店，人人有責
Share俾啲朋友，唔好見到新店走左去試
勿以事小而不為

有啲嘢一次都厭多啊

19萬租咁貴就幫你宣傳下啦

睇你幾時收皮

賣雞定賣豬肉？

鋪名易記， 唔撚食

請廣傳罷食

好似食屎咁

賺大陸哩錢，講真我不介意
但你玩到抹黑示威者就係唔撚得，
企喺高牆企錯邊就係注定你仆直

慢慢搵大陸狗求助

要食好食啦
唔知做幾耐

做人做狗自己決定

執柒左佢啦

推 俾更多人知

開張執笠同一星期

Push

推啦，，後生唔幫襯就等執架喇

我ig一大堆fans 數臭呢間垃圾

企喺公義良知嘅對立面就等執啦

再次提下大家

食佢d嘢疴死你！

又就放工經過旺角鳥